知唔知點解藍絲會出黎

因為最近和平左 一有危險佢地就會消失

因為維穩費批左

Losers 要$

誘餌，吸引黃絲出來被捕。

唔關事
佢地俾人打鑊金一定唔會再出
多多錢都唔會緊要過條命

只要佢哋出親嚟都有人重傷，甚至為黨捐軀，遲早冇晒人出嚟

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」
「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

其實佢地好易受煽動
而家出面多左D "打曱由" (佢地係咁叫) 片
佢地覺得自己都可以出黎打人唔洗本, 所以多左出黎
唔該各位唔洗主動打人, 但一定要自衛
唔好俾呢班現代紅衛兵覺得自己可以打人大撚曬
要俾教訓佢地

因為除咗警察之外，仲有人幫佢地擋示威者合理既還擊、護送藍絲走，等警察黎到剩係得返想還擊但還唔到既示威者可以拉。 然後仲有成班示威者傻下傻下話呢班"藍絲護送者"都係自己人、不分化。

真正無成本又可以打人、點解唔出。

嚇到佢地縮番番大灣區

支持勇武繼續打柒藍絲